屌那星 我d橙蟹撚晒 @蓋

均價8.5 點算

平價入貨溝淡佢

無人接貨 仲難散過d大健樂

屌勞力士老母

屌你老母 邊撚個話116500停產 死全族啦

重創=百事同地通 吹撚到佢地停產
大白橙最多蝕少少

20直上30

屌你老母 2個鐘頭前全部17萬+

發生咩事？

咁撚難散

再出重要一鳩樣

正表驚西